「勇武派」五一圖突襲

■反修例人士發起「天馬行動」的宣傳海報。
（星島日報報道）疫情放緩，春暖花開，堅持「五大訴求」的「和理非」示威者企圖重啟示威浪潮，「勇武派」亦靜極思動，當中有人發起「天馬行動」，召集「手足」於五一勞動節發動五區「快閃突襲」，預料會重演縱火堵路等暴力行徑，甚至引爆遙控炸彈，圖謀製造流血場面，警方正密切留意及部署人手戒備，以遏止本土恐怖主義萌芽。

本報昨獨家報道「反修例」示威者本月初發起「文宣全港大行動」，亦有發起五月七日母親節舉行九龍大遊行，企圖掀起「和理非」示威浪潮，沉寂一時的「勇武派」亦不甘寂寞，搶先於五一勞動節策動「閃電戰」。

由Telegram群組「香城online」發起的「天馬行動」，日前公布行動內容，表示「五月一日意義重大」，代表香港人對「五」大訴求、缺「一」不可的理想和堅持，故此計畫當日下午二時，在銅鑼灣、西營盤、旺角、觀塘和大埔進行「快閃突襲」，希望行動可造成「be lightning」（猶如閃電）效果，亦會召集「和理非」示威者掩護行動者施襲。

至於「突襲」方式，發起人未有說明，只提示「各區哨團及小隊」通過社交群組與他聯絡，又稱當日下午一時會公布最後集合地點及任務內容，預計會重演以雜物堵路和破壞交通燈等設施，以及在港鐵站出入口等地點縱火等。

「勇武抗爭」行動公布後，不少支持網民留言讚好，有人表示「係時候重啟街頭戰」，也有人在「真香港人魔法部」發表致抗爭者的聲明，表示不能任由抗爭冷卻，會稱呼這次抗爭為革命，而非運動，強調革命「是一個階層推翻另一個階層激烈的暴動」，又稱「我哋有最精良嘅裝備，有最冒死嘅心！」

此外，有網民上周六在社交媒體發布一則傳聞，稱有人計畫於五月一日中午，在港鐵金鐘站A出口、油麻地站A1出口、尖沙嘴站A1出口、旺角站A1出口、黃大仙站B1出口、荃灣站A出口，以及在沙田新城市廣場、元朗大馬路和屯門大會堂引爆炸彈，「如果見人留低手提袋諸如此類嘅嘢，千祈唔好行近」，呼籲市民當日留在家中。

消息稱，警方正密切留意示威者在社交群組發動的行動，五月一日將部署足夠警力，以強硬態度應對企圖破壞公共設施和社會秩序的「勇武派」示威者。

據了解，警方近期破獲多宗製造土彈案，對這類本土恐怖主義暴力行為極度關注，加上近日先後有人公然向執法機構挑戰，寄出炸彈及可疑郵件予「一哥」鄧炳強和私人機構，為防激進分子「無差別」襲擊傷害無辜，香港警察facebook前日發放短片，教導巿民防範可疑物體，包括郵件包裹等，提醒市民若發現這類物品符合來歷不明、沒有標示寄件者資料、異常沉重及電線外露等大部分特徵，切勿嘗試打開，應迅速離開及報警。

好可能成個劇本寫埋出黎俾你睇，宜家話會有恐襲，跟著就會四圍拉啲無辜替死鬼返去迫佢地認罪

星島就唔好放link

有少少以電影十年的「浮瓜 Extras」情節和柳條湖事件翻版

估計中/港X辦和黑社會，一齊自篇自導自演或搵幾個傻仔兼蠢人去製造混亂，97回歸派示威帶動群眾，跟著就嫁禍比真心膠黃絲。

最終,透過緊急法或人大常委會,宣佈直接立法23條、國歌法、引渡條例和國安法

拉自己人扮拉人
然後再係連登放好嬲好嬲同手足連豬喊
拉既未必真係手足
可能只係狗卧底

你睇吓條撚屌底
好出名嘅五毛
前牌潛水呢排又返出嚟

佢地吹到天馬好大

我當初以為係落街嗌兩咀

又屈我五毛？？？

送頭行動

五一食黃店

和你 fake

順手嗌埋開花睇下啲狗顧得邊邊

強調革命「是一個階層推翻另一個階層激烈的暴動」

支那人口吻黎架喎

為防激進分子「無差別」襲擊傷害無辜

721咪試過囉。。。

唔係已經宣佈取消咗成個星期，垃圾報又鳩吹